頭先同個手足係龍門食飯，佢叫熱飲比我地笑到佢一棟都冇

大熱天時為左慳果三蚊飲熱飲，肉唔肉酸牙

你個fd似藍絲 咁都唔畀多三蚊龍門賺

佢係有幾個小朋友既家長 平時吹到好有錢

有d野係要熱先好飲

咁似大陸人多喝熱水

好肉酸下

你上次放底左1m比佢哋

10000夠食3個月

一百萬係

真係有錢要吹 ?

叫凍奶茶先係柒頭

人地養生又比你批鬥

我話幫佢比3蚊，唔好咁肉酸話哂黃店黎。佢谷到面都紅哂

M到唔飲得凍

凍飲既冰好污糟
係支那病毒之下仲飲凍飲⋯

下.... 你飲緊東江水wo...

比多三蚊仲要飲大腸桿菌 你接受到咪得

癲狗日報做乜鳩

係咪佢

係
精要熱辣辣先好飲